依家香港仲有邊區係清泉？

原本南區又少蝗，出街基本上都冇乜點聽到普通話
但依家田灣同海怡嗰邊越來越多蝗
南區呢個清泉咁就冇咗

公屋

西貢?

冇，焦完快d走

田灣真係南區毒瘤
不過撇除呢個地方
南區算比較好

深水埗